作為美斯迷, 本人希望同朗迷李維連奴痛痛快快作最後一次罵戰

美朗都真係老了, 兩個都無幾多年可以踢, 後起之秀都開始出現, 好快兩個都會成為歷史, 後世都只能透過片段好了解佢兩個有幾勁. 襯仲有時間, 希望再一次痛痛快快爭辯 美斯vs C朗

入黎啦, 渣李J

推

叫李蛇入嚟=叫活狗同鳩蛇入嚟互含

有無人記得 老馬真係勁個post
李維連奴柒撚到爆

唔記得

要標童搵佢出黎

活狗個金主比人拉咗 依家無錢就消失咗

呢幾隻畜生共冶一爐

渣李j回塘回得快過c朗美斯 過哂氣

⋯

老馬真係

李狗美斯迷黎，之前有個po佢透露過

老馬真係

有咩可能呀， 果陣成日拗佢都撐朗

李蛇高質啲

我代J琴手出戰。

快

以後花迷轉撐haaland朗迷轉包皮繼續罵戰，大家不要老好嗎